警世大反思］老師們都冇點出聲，係咪即係認同楊局長

中學校長會出左聲
啲老師最睇唔起嘅補習佬出左聲
但啲老師點解咁靜？
老師們可唔可以講比我地知係咪我地怪錯左楊局長？

驚清算

大家都知道中國人係唔應該講真說話的

教協即時出左聲喇wo